(回帶，有圖有證據) 戀殖林鄭 公開承認全家與英國關係深厚！

戀殖林鄭港英餘孽
慶祝英女皇生日 懷念以前英女皇壽辰假期 同埋公開承認與英國關係深厚
呢鑊仲唔係勾結英國 出賣中國既證據

以下為明報於 2018年6月9號報導

【明報專訊】今日係英女王官式壽辰，英國駐港總領事館噚日率先舉行酒會，為「事頭婆」英女王慶祝92歲生日，今年請咗訪港嘅女王幼子、54歲嘅愛德華王子，同埋特首林鄭月娥做主禮嘉賓，兩人仲一齊切英國旗圖案蛋糕慶祝。

林鄭主禮 大談家人同英國淵源

據Emily了解，前特首梁振英任內一次都無去過呢個酒會，而林鄭今次仲同埋幾個局長出席。林鄭致辭笑笑口提到，仲記得舊時英女王生日係公眾假期，講佢一家四口同英國關係深厚，都曾經喺劍橋讀書，又提到佢曾經駐英工作一年半，恭喜英國王室近來喜事唔少，包括再添一個小公主。

請廣傳

推

以下為明報於 2018年6月9號報導

證明佢同英國有聯繫唔係一朝一夕既事

繼續推

張相有潛力做長輩圖

左下角仲有明報水印 無屈佢今次